一個自稱IT人唔識打中文

是咪炒得？

點都要識打速成啦

X登個CEO要手寫